[宣戰]大家一齊幫手更新google map

屌你老母咁樣改我哋大學嘅名

大家一齊幫狗竇改名！

對家有冇咁撚得閒
我只覺得好笑

諗起之前淘寶好似淘到大學證書

不如大家一齊幫灣仔狗總改返啱個名?